---
author: BauerDin
title: 性是自然的，性欲是人类发明的
date: 2019-12-17T12:00:06+09:00
description: 性是自然的，性欲是人类发明的
draft: true
hideToc: false
enableToc: true
enableTocContent: false
author: BauerDin
authorEmoji: 👽
tags: 
- 性
---
你是小孩的时候，别人有什么生殖器官对你根本不重要。等你荷尔蒙开始作祟时，你就不知道还有别的。如果你能超越身体，就会看到，没有男人和女人之分。只有身体层面，才有男女之分。为了生存繁衍，男人和女人生理上有细微差别，其它大部分是一样的。为什么我们在头脑里把身体里如此小的部分变得如此重要？

你越是把自己认做为身体，性就变得越重要。当你是小孩的时，对一些事情兴奋无比，随着长大，你轻而易举把他们放一边了。随着你的生命力变得越来越稳固和精密，只是简单地坐在这里就比性要高潮得多。当它成为你活生生的实相时——当你时刻都保持这种状态时，性就会从你生命中消失。不是因为你无能或因为你认为它是错误或不道德的，而只是因为它看起来太幼稚——依附于某人或某物却自认为很棒。

身体有物质身，精神身和能量身组成。